《神探比卡超》粵語配音版預告

假架啲奶！

0:58 pika pika

Pika pikachu

比卡超又要特登講英文
真係好撚唔夾囉

好低能...配音就唔好夾英文叫法啦,超唔自然

On9又要唔用香港譯名，又要怕觀眾唔鐘意，搞到要叫英文

唔用比卡超譯名係驚官方屌啫，手尾長
而家呢個已經係容許範圍最好嘅選擇

唔敢講 垃撚圾

以為成套係pika pika 咁講野

揾農夫配可能仲好

其實而家香港好多pkm 官方活動係唔敢出中文，只會用pokemon 同 pikachu

會好過呢兩個

主角有老母既再搵埋diddid姐